有冇人個眉骨拱起左？

唔知點解個眉骨拱起左，但舊時一直都冇突起，有冇人都有呢個問題？

你額有朝天骨

RIP

認真 有病
好快啲去check下

變超3

伏虎羅漢現真身！

咁先好

好型